<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>دوره های آموزشی پایگاه داده Microsoft SQL Server on گروه آموزشی طلوع</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/</link><description>Recent content in دوره های آموزشی پایگاه داده Microsoft SQL Server on گروه آموزشی طلوع</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fa-IR</language><atom:link href="https://tolooco.github.io/courses/database/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>DataBase_PDF</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/database_pdf/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/database_pdf/</guid><description>آموزشهای مرتبط با پایگاه داده ها در قالب پی دی اف در این صفحه قرار میگیرند.</description></item><item><title>اس کیو ال سرور سطح پیشرفته (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/db-advanced-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/db-advanced-doc/</guid><description>&amp;nbsp;
داکیومنت آموزشی اس کیو ال سرور سطح پیشرفته با 3 پروژه و 21 اسکریپ&amp;nbsp; آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
بخش اول : طراحی و مدیریت پایگاه داده با استفاده از کواری ها آشنایی با روش های ایجاد بانک اطلاعات با استفاده از دستورات آشنایی با روش های ایجاد اسکیما و کاربرد آن در بانک اطلاعات آشنایی با ایجاد پرایمری کی و فارن کی و ایجاد شروط در جدوال بانک اطلاعات با استفاده از دستورات آشنایی با تخصیص مقادیر پیش فرض برای فیلد ها آشنایی با ایندکس گذاری روی فیلد ها آشنایی با Full Text Catalog و کاربرد آن آشنایی با Full Text Index و کاربرد آن آشنایی با FileGroup و کاربرد آن آشنایی با FileStream ویژگی اضافه شده در اس کیو ال سرور 2008 آشنایی با FileTable ویژگی اضافه شده در اس کیو ال سرور 2012 &amp;nbsp;</description></item><item><title>اس کیو ال سرور سطح مقدماتی و متوسط (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/db-beginner-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/db-beginner-doc/</guid><description>&amp;nbsp;
داکیومنت آموزشی اس کیو ال سرور سطح مقدماتی و متوسط با 7 پروژه و 35 اسکریپ&amp;nbsp; آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
آشنایی با روش ذخیره و بازیابی بانک اطلاعات توسط اتچ و دیتچ آشنایی با روش ذخیره و بازیابی بانک اطلاعات توسط بک آپ و ری استور آشنایی با روش ذخیره و بازیابی بانک اطلاعات توسط جنریت اسکریپت آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات دانشگاه آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات سازمان آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات بیمارستان آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات تماس ها آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات فروشگاه آشنایی با ورد دیتا در بانک های اطلاعاتی آشنایی با دستور SELECT آشنایی با Aggregate Function آشنایی با SubQuery آشنایی با دستورات انتخاب تو در تو آشنایی با دستور Insert آشنایی با دستور Update آشنایی با دستور Delete آشنایی با انواع روش های جوین در بانک های اطلاعاتی آشنایی با Inner Join آشنایی با Left Outer Join آشنایی با Right Outer Join آشنایی با View آشنایی با تعریف متغیر ها در اس کیو ال سرور آشنایی با انواع داده ها در اس کیو ال سرور آشنایی با Store Procedure آشنایی با Built in Function آشنایی با Function آشنایی با Trigger آشنایی با Schema آشنایی با دستورات ذخیره و بازیابی بانک های اطلاعاتی آشنایی با&amp;nbsp; متغیر های گلوبال و @@SERVERNAME توجه :برای دریافت این فایل نیاز به عضویت ویژه و یا خرید محصول میباشد.</description></item><item><title>دوره ی آموزشی SQL Server پیشرفته</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/db-advanced-video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/db-advanced-video/</guid><description>بعد از دوره مقدماتی و متوسط آموزش اس کیو ال سرور برآن شدیم تا مرور بیشتری توسط کد نویسی در اس کیو ال سرور 2012 داشته باشیم تا شما با دستوراتی که بمنظور طراحی و مدیریت بانک اطلاعاتی مورد استفاده قرار میگیرند نیز بیشتر آشنا شده و در برنامه های خود بکار گیرید و همچنین به دلیل اهمیت تکنیک های مربوط به هوش تجاری و ارتباط آن با ویژوال استدیو قسمتی از این مجموعه آموزشی را تحت همین عنوان خدمت شما عزیزان ارائه خواهیم نمود.</description></item><item><title>دوره ی آموزشی SQL Server مقدماتی و متوسط</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/db-beginner-video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/db-beginner-video/</guid><description>پایگاه داده , بانک اطلاعات و یا دیتا بیس مفهومی است که امروزه به موازات ذخیره و بازیابی دیتا و اطلاعات در حال توسعه و پیشرفت هست . با استفاده از بانک های اطلاعاتی شما قادر خواهید بود داده ها بعد از ذخیره سازی و پردازش بصورت اطلاعات حیاتی دریافت و نگه داری کنید .</description></item></channel></rss>