<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>خانه on گروه آموزشی طلوع</title><link>https://tolooco.github.io/</link><description>Recent content in خانه on گروه آموزشی طلوع</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fa-IR</language><atom:link href="https://tolooco.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ASP.NET Web Form (سورس + پابلیش )</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/example-project-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/example-project-2/</guid><description>سورس کد وبسایت طراحی شده با ای اس پی دات نت وب فرم بهمراه فایل پابلیش وبسایت.
آیتم های بکار رفته در این وبسایت عبارتند از :
پیاده سازی و طراحی ترکیبی دیو و تیبل پیاده سازی استایل شیت با استفاده از تم پیاده سازی بحث چند زبانگی (فارسی و انگلیسی) پیاده سازی سایت با استفاده از مستر پیج پیاده سازی کانتنت پلیس هولدر های حرفه ای در مستر پیج پیاده سازی یوزر کنترل های لاگین , رجیستر , ویرایش پروفایل , تماس با ما و حذف کاربر یاده سازی ولیدتورهای ریکوایر , اکسپرشن , کامپیر , رنج و کاستوم پیاده سازی بانک اطلاعاتی اس کیو ال سرور با استفاده از ای دو او دات نت نسخه دو پیاده سازی سی ام اس ویرایش سایت برای ادمین پیاده سازی صفحات راهنما , تماس با ما , خانه ,لاگین , رجیستر ,ویرایش پروفایل , حذف کاربر پیاده سازی منو چند زبانه با استفاده وب دات سایت مپ پیاده سازی اسکین در فولدر تم پیاده سازی گلوبال ای اس ای ایکس برای تبدیل وبسایت به وب اپلیکیشن پیاده سازی ارور هندلینگ و روشهای مدیریت خطا پیاده سازی آپلود آواتر کاربر در وبسایت پیاده سازی سشن و اپلیکیشن و اعمال امنیت یک گانه پیاده سازی تریپل ای پیاده سازی آدنتیکیشن فرم پیاده سازی آتوریزیشن یوزرز پیاده سازی آدیتینگ و لاگ کردن اطلاعات پیاده سازی ارسال ایمیل به کاربر و ادمین سایت پیاده سازی یوزر کنترل در وب دات کانفیگ درج توضیحات فارسی برای درک بهتر کد های سی شارپ نکات :</description></item><item><title>Bootstrap در ای اس پی دات نت وب فرم به زبان پارسی (فایل تصویری + داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/bootstrap-course/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/bootstrap-course/</guid><description>آموزش تصویری بوت استراپ به زبان پارسی بهمراه داکیومنت.
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
معرفی بوت استراپ نحوه دریافت و نصب بوت استراپ آشنایی با ناگت گالری آشنایی با ویژگیهای سی اس اس 3 و اچ تی ام ال 5 رسپانسیو کردن صفحات وب آشنایی با استایل شیت های بوت استراپ آشنایی با اسکریپت های بوت استراپ تقسیم بندی یک صفحه ایجاد پنل های حرفه ای در صفحات ایجاد فرم ورود اطلاعات کاربر در صفحات ایجاد دکمه های حرفه ای در صفحات ایجاد منو های حرفه ای در صفحات ایجاد اسلاید در صفحات توجه :این محصول رایگان شد.</description></item><item><title>DataBase_PDF</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/database_pdf/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/database_pdf/</guid><description> آموزشهای مرتبط با پایگاه داده ها در قالب پی دی اف در این صفحه قرار میگیرند.
فایل های پیوست: 2TarfandSQL.pdf SQL01.rar SQL02.rar QlickView Dashboard01_1_0.rar QlickView Dashboard02_0.rar DataMining01_0.rar datawarehous01.rar</description></item><item><title>HTML4 &amp; CSS2 (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/html4-css2-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/html4-css2-doc/</guid><description>
داکیومنت آموزشی زبان طراحی اچ تی ام ال با 27 پروژه و داکیومنت سی اس اس در 71 پروژه .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
معرفی زبان طراحی اچ تی ام ال آشنایی با تگ ها آشنایی با ارتباط متن ها و تگ ها آشنایی با قرار دادن لینک در صفحات آشنایی با قرار دادن تصاویر در صفحات آشنایی با ایجاد جداول در صفحات آشنایی با اسکریپت های بوت استراپ آشنایی با تقسیم بندی صفحه توسط جدول آشنایی با ارتباط بین جداول و متون در صفحات آشنایی با لیست های مرتب شده و غیر مرتب شده آشنایی با استایل دادن به صفحات و متون آشنایی با روش طراحی به کمک دیو آشنایی با کسکیت استایل شیت ها (CSS) آشنایی با روش اعمال استایل درون خطی آشنایی با روش اعمال استایل درون صفحه ای آشنایی با روش اعمال استایل خارجی آشنایی با تگ ها و استایل ها آشنایی با آی دی ها و استایل ها آشنایی با کلاس ها و استایل ها آشنایی با تصاویر و استایل ها آشنایی با دیو ها و استایل ها سرفصل ها: فایل دانلود داکیومنت زبان طراحی اچ تی ام ال (VIP) فایل دانلود داکیومنت سی اس اس (VIP)</description></item><item><title>Javascript (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/javascript-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/javascript-doc/</guid><description>
داکیومنت زبان جاوا اسکریپت با 21 پروژه آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
آشنایی با متغیر ها و انواع داده ای در جاوا اسکریپت آشنایی توابع موجود در کتابخانه جاوااسکریپت آشنایی با تعریف و بکار گیری متغیر ها در جاوا اسکریپت آشنایی با تعریف و بکارگیری توابع در جاوا اسکریپت آشنایی با متد آلرت در جاوا اسکریپت آشنایی با متد رایت در جاوا اسکریپت آشنایی با کلاس ویندو در جاوا اسکریپت آشنایی با ساخت ماشین حساب در جاوا اسکریپت آشنایی با ساخت منو در جاوا اسکریپت آشنایی با ساخت ولیدیشن در جاوا اسکریپت آشنایی با اجزای کلاس ها ویندو در جاوا اسکریپت آشنایی با پخش موزیک در جاوا اسکریپت آشنایی با حرکت صفحه در جاوا اسکریپت آشنایی با نرم افزار 1st Javascript Editor Pro فایل های پیوست: دانلود داکیومنت زبان جاوا اسکریپت (VIP)</description></item><item><title>jQuery (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-doc/</guid><description>
داکیومنت زبان جاوا اسکریپت با 16 دسته بندی و بیش از 40 پروژه آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
معرفی جی کواری دانلود و نصب آخرین نسخه جی کو اری آشنایی با سلکتورها در جی کواری آشنایی با فیلترها در جی کواری آشنایی با جی کواری و سی اس اس آشنایی با آشنایی با تراورسینگ در جی کواری آشنایی با آشنایی با مانیپولیتینگ در جی کواری آشنایی با درج متن توسط جی کواری آشنایی با جایگزینی متن توسط جی کواری آشنایی با کنترل سی اس اس ها در جی کواری آشنایی با رویدادها در جی کواری آشنایی با ایونت آیجکت ها در جی کواری آشنایی با ایونت هلپرها در جی کواری آشنایی با انیمیشن در جی کواری آشنایی با افکت نمایش و پنهان نمودن در جی کواری آشنایی با افکت فید این و فید آوت در جی کواری آشنایی با افکت اسلاید در جی کواری آشنایی با انواع افکت های انیمیت در جی کواری آشنایی با ترکیب ای جکس و جی کواری فایل های ضمیمه: فایل دانلود داکیومنت زبان جی کواری (VIP)</description></item><item><title>WebsiteDesign_PDF</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/websitedesign_pdf/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/websitedesign_pdf/</guid><description>آموزشهای مرتبط با طراحی وبسایت در قالب پی دی اف در این صفحه قرار میگیرند.
فایل های پیوست: HTML01.rar HTML02.rar HTML03.rar HTML&amp;amp;CSS01.rar HTML5_01.rar HTML5_02.rar CSS01.rar ASP&amp;amp;PHP01.rar ASP&amp;amp;PHP02.rar ASP01.rar ASP02_0.rar ASP Ajax01.</description></item><item><title>آموزش UWP به زبان سی شارپ</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/uwp/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/uwp/</guid><description>بنام خدا
ساخت برنامه های تحت ویندوز همواره مورد توجه برنامه نویسان بوده است.
مایکروسافت برای ایجاد برنامه های تحت ویندوز از تکتولوژی های مختلفی از جمله :
Windows Form Apllication , WPF , UWP بهره میبرد .</description></item><item><title>آموزش WPF به زبان سی شارپ</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/wpf/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/wpf/</guid><description>بنام خدا
ساخت برنامه های تحت ویندوز همواره مورد توجه برنامه نویسان بوده است.
مایکروسافت برای ایجاد برنامه های تحت ویندوز از تکتولوژی های مختلفی از جمله :
Windows Form Apllication , WPF , UWP بهره میبرد .</description></item><item><title>آموزش تصویری HTML &amp; CSS به زبان پارسی</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/html-css-video-tutorial/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/html-css-video-tutorial/</guid><description>زبان طراحی اچ تی ام ال و استایل شیت ها به عنوان زوج قدرتمند در طراحی صفحات وب به شمار میروند .زبان طراحی اچ تی ام ال با گذر بیشتر از یک ده از عمر آن توسط W3C یا کنسرسیوم جهانی وب ایجاد و تا به امروز گسترش داشته است.</description></item><item><title>آموزش تصویری Javascript به زبان پارسی</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/javascript-video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/javascript-video/</guid><description>جاوا اسکريپت يک زبان اسکريپتي است که اکثرا براي نوشتن کدهایی که قرار است روي مرورگرها و بخصوص در سمت کلاينت اجرا شود مورد استفاده قرار ميگيرد. بسياري از طراحان وب ، براي روح بخشيدن به صفحات استاتيک HTML از پلاگین های جاوااسکريپت بهره ميگيرند (مانند اسلایدرها) .</description></item><item><title>آموزش تصویری jQuery به زبان پارسی</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-video-tutorial/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-video-tutorial/</guid><description>زبان برنامه نویسی JavaScript، یک زبان برنامه نویسی خیلی پیچیده و گسترده است و یادگیری کامل آن به زمان و حوصله خیلی زیادی نیاز دارد. jQuery فریم‌ورکی که بر اساس زبان برنامه نویسی جاوا اسکریپت ایجاد شده است.</description></item><item><title>آموزش رایگان کامل و پیشرفته فایرباگ و سایر ابزارهای مهم</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/firebug-and-tools/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/firebug-and-tools/</guid><description>فایرباگ مهم ترین و مفید ترین ابزار برای طراحی واسط کاربری تحت وب می باشد. در این دوره ی آموزشی، کلیه ی ویژگی های فایرباگ را با دقت زیاد و به صورت کاربردی فرا میگیرید و مهارت های طراحی وب خود را به صورت چشمگیری ارتقا می دهید.</description></item><item><title>آموزش زبان سی شارپ سطح مقدماتی</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/beginner-video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/beginner-video/</guid><description>این سطح از آموزش برای افرادی مناسب است که در ابتدای یادگیری برنامه نویسی هستند و قصد دارند با زبان #C برنامه های کوچکی را نوشته و پیاده سازی نمایند همچنین این دوره برای برنامه نویسانی هم که بصورت حرفه ای برنامه نویسی میکنند از نظر یادآوری و داکیومنتیشن نیز مفید خواهد بود.</description></item><item><title>آموزش سی شارپ سطح پیشرفته</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/advanced-video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/advanced-video/</guid><description>دوره سطح پیشرفته برنامه نویسی به زبان سی شارپ که در ادامه دو سطح مقدماتی و متوسط تهیه و در اختیار شما عزیزان قرار گرفته است .در این مجموعه آموزشی سعی شده است تا شما با تکنیک ها , تاکتیک ها و پترن های موجود در زبان برنامه نویسی سی شارپ آشنا شده و با ارائه مثالهای گوناگون کاربرد این موارد را به سادگی فرا گیرید .</description></item><item><title>آموزش سی شارپ سطح متوسط</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/intermediate-video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/intermediate-video/</guid><description>دوره سطح متوسط برنامه نویسی سی شارپ علاوه بر کاربردی نمودن مواردی که در دوره مقدماتی آموختید سعی دارد شما را با برخی از پترن های طراحی موجود در این زبان قدرتمند آشنا ساخته تا برنامه های خود را با طراحی بهتری توسعه دهید .</description></item><item><title>آموزش کامل PHP و LAMP مقدماتی (رایگان)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/php/php_lamp_beginner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/php/php_lamp_beginner/</guid><description>مقدمه: معرفی زبان برنامه نویسی PHP امروزه PHP یکی از مهم ترین تکنولوژی های توسعه ی وب می باشد. و سهم عمده ای در بازار را به خود اختصاص داده است.</description></item><item><title>آموزش ویندوز فرم به زبان سی شارپ</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/windows-form/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/windows-form/</guid><description>بنام خدا
ساخت برنامه های تحت ویندوز همواره مورد توجه برنامه نویسان بوده است.
مایکروسافت برای ایجاد برنامه های تحت ویندوز از تکتولوژی های مختلفی از جمله :
Windows Form Apllication , WPF , UWP بهره میبرد .</description></item><item><title>اس کیو ال سرور سطح پیشرفته (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/db-advanced-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/db-advanced-doc/</guid><description>داکیومنت آموزشی اس کیو ال سرور سطح پیشرفته با 3 پروژه و 21 اسکریپت آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
بخش اول : طراحی و مدیریت پایگاه داده با استفاده از کواری ها</description></item><item><title>اس کیو ال سرور سطح مقدماتی و متوسط (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/db-beginner-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/db-beginner-doc/</guid><description>داکیومنت آموزشی اس کیو ال سرور سطح مقدماتی و متوسط با 7 پروژه و 35 اسکریپت آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
آشنایی با روش ذخیره و بازیابی بانک اطلاعات توسط اتچ و دیتچ آشنایی با روش ذخیره و بازیابی بانک اطلاعات توسط بک آپ و ری استور آشنایی با روش ذخیره و بازیابی بانک اطلاعات توسط جنریت اسکریپت آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات دانشگاه آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات سازمان آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات بیمارستان آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات تماس ها آشنایی با طراحی و پیاده سازی بانک اطلاعات فروشگاه آشنایی با ورد دیتا در بانک های اطلاعاتی آشنایی با دستور SELECT آشنایی با Aggregate Function آشنایی با SubQuery آشنایی با دستورات انتخاب تو در تو آشنایی با دستور Insert آشنایی با دستور Update آشنایی با دستور Delete آشنایی با انواع روش های جوین در بانک های اطلاعاتی آشنایی با Inner Join آشنایی با Left Outer Join آشنایی با Right Outer Join آشنایی با View آشنایی با تعریف متغیر ها در اس کیو ال سرور آشنایی با انواع داده ها در اس کیو ال سرور آشنایی با Store Procedure آشنایی با Built in Function آشنایی با Function آشنایی با Trigger آشنایی با Schema آشنایی با دستورات ذخیره و بازیابی بانک های اطلاعاتی آشنایی با متغیر های گلوبال و @@SERVERNAME فایل های پیوست: دانلود داکیومنت سطح پیشرفته اس کیو ال سرور (VIP) دانلود داکیومنت سطح پیشرفته اس کیو ال سرور (VIP) Tolooco_Shop_SQL_Session01&amp;amp;02.</description></item><item><title>تماس با ما</title><link>https://tolooco.github.io/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/contact/</guid><description>لطفا برای ارتباط با مدیر سایت و مدرس دوره ها، به آدرس زیر ایمیل بزنید.
Chabok.121 at gmail dotcom</description></item><item><title>جستجو در وبسایت</title><link>https://tolooco.github.io/search/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/search/</guid><description> این صفحه در دست ساخت است</description></item><item><title>درباره ما</title><link>https://tolooco.github.io/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/about/</guid><description>این صفحه در دست ساخت است</description></item><item><title>دوره آموزشی ASP.NET CORE</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/core/%D8%AF%D9%88%D8%B1%D9%87-%D8%A2%D9%85%D9%88%D8%B2%D8%B4%DB%8C-asp.net-core/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/core/%D8%AF%D9%88%D8%B1%D9%87-%D8%A2%D9%85%D9%88%D8%B2%D8%B4%DB%8C-asp.net-core/</guid><description>بنام خدا
تکنولوژی ASP.NET Core، که در ابتدا با نام ASP.NET 5 ارائه شده بود، بازنویسی کامل ASP.NET است که با ایده‌ی کاملا ماژولار ، بهینه و انتشار یافته است.</description></item><item><title>دوره آموزشی انتیتی فریم ورک کد فرست</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/entity-framework-codefirst/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/entity-framework-codefirst/</guid><description>ای دی او دات نت یک پلت فرم برای ارتباط برنامه های کاربردی با دیتا بیس میباشد که شرکت مایکروسافت در نسخه های مختلف ارائه نموده است .آخرین نسخه ای دی او دات نت تحت عنوان انتیتی فریم ورک کد فرست انقلابی را در نحوه ارتباطات برنامه های کاربردی با بانک های اطلاعاتی ایجاد نمود به این شکل که دیگر نیازی نیست پایگاه داده قبل از برقراری ارتباط برنامه و یا وبسایت ایجاد شده باشد !</description></item><item><title>دوره آموزشی تحقیقی بر MVC و افزونه های آن</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/mvc/mvc-research/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/mvc/mvc-research/</guid><description>بنام خدا دوره&amp;quot; تحقیقی بر MVC و افزونه های آن &amp;quot; در ادامه وابستگی های ایجاد شده ونیز ارتقاء این تکنولوژی ارائه می گردد . در این دوره سعی گردیده است تا در حد امکان موارد یاد شده تحلیل گردیده و موارد کاربرد آنها مشخص گردد.</description></item><item><title>دوره آموزشی تحقیقی بر MVC و افزونه های آن (بخش دوم)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/mvc/mvc-research-part2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/mvc/mvc-research-part2/</guid><description>بنام خدا
دوره&amp;quot; تحقیقی بر MVC و افزونه های آن &amp;quot; در ادامه وابستگی های ایجاد شده ونیز ارتقاء این تکنولوژی ارائه می گردد در این دوره سعی گردیده است تا در حد امکان موارد یاد شده تحلیل گردیده و موارد کاربرد آنها مشخص گردد</description></item><item><title>دوره آموزشی فریم ورک Extcore و سیستم مدیریت محتوا Platformus بر پایه ASP.NET Core</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/core/extcore-platformus/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/core/extcore-platformus/</guid><description>به نام خدا
فریم ورک Extcore یک فریم ورک متن باز , ماژولار و کراس پلتفرم بر پایه ASP.NET Core بوده که در این فریم ورک تمهیداتی بمنظور پیاده سازی پروژه با بانک های اطلاعاتی همچون PostgreSql , SQLITE و SqlServer با UnitOfWork , Repository بصورت توکار فراهم گردیده است .</description></item><item><title>دوره بازی سازی با Unity به زبان سی شارپ</title><link>https://tolooco.github.io/courses/game-development/unity-csharp/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/game-development/unity-csharp/</guid><description>بنام خدا
تفاوتی نمیکند شما توسعه دهنده بازی باشید و یا توسعه دهنده برنامه های سیستم عامل , موبایل و یا وب , همیشه یک نکته خوب در مورد شما وجود دارد :</description></item><item><title>دوره ی ASP.NET MVC پیشرفته</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/mvc/advanced/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/mvc/advanced/</guid><description>آموزش سطح پیشرفته ای اس پی دات نت ام وی سی به درخواست کاربران محترم سایت طلوع ایجاد و در حال توسعه میباشد.با توجه به مشغله کاری و نیز بروز رسانی های مختلف در ام وی سی ممکن است مدت زمان به اتمام رسیدن این آموزش کمی طولانی گردد لذا از تمامی دوستان و کاربران محترم تقاضا داریم با صبر و شکیبائی خودشان ما در هر چه بهتر ارائه نمودن این آموزش یاری دهند.</description></item><item><title>دوره ی ASP.NET MVC مقدماتی و متوسط</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/mvc/beginner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/mvc/beginner/</guid><description>ای اس پی دات نت ام وی سی یک فریم ورک رایگان است که بعد از ای اس پی دات نت وب فرم بمنظور طراحی و توسعه وبسایت ووب اپلیکیشن توسط شرکت مایکروسافت ارائه شد .</description></item><item><title>دوره ی ASP.NET Web Forms پیشرفته</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/advanced/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/advanced/</guid><description>در ادامه آموزش ای اس پی دات نت سطوح مقدماتی و متوسط و استقبال کاربران محترم سایت و بنا به درخواست شما عزیزان سطح پیشرفته این آموزش ایجاد و در وبسایت قرار گرفت.</description></item><item><title>دوره ی ASP.NET Web Forms مقدماتی و متوسط</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/beginner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/beginner/</guid><description>جهت اطلاع (مهم) :
بمنظور تقویت و آشنائی با ASP.NET و نیز آشنائی بیشتر با زبان برنامه نویسی سی شارپ میتوانید از این آموزش استفاده نمائید ولی با توجه به ارتقا و بهبود تکنولوژی ASP.</description></item><item><title>دوره ی آموزشی SQL Server پیشرفته</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/db-advanced-video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/db-advanced-video/</guid><description>بعد از دوره مقدماتی و متوسط آموزش اس کیو ال سرور برآن شدیم تا مرور بیشتری توسط کد نویسی در اس کیو ال سرور 2012 داشته باشیم تا شما با دستوراتی که بمنظور طراحی و مدیریت بانک اطلاعاتی مورد استفاده قرار میگیرند نیز بیشتر آشنا شده و در برنامه های خود بکار گیرید و همچنین به دلیل اهمیت تکنیک های مربوط به هوش تجاری و ارتباط آن با ویژوال استدیو قسمتی از این مجموعه آموزشی را تحت همین عنوان خدمت شما عزیزان ارائه خواهیم نمود.</description></item><item><title>دوره ی آموزشی SQL Server مقدماتی و متوسط</title><link>https://tolooco.github.io/courses/database/db-beginner-video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/database/db-beginner-video/</guid><description>پایگاه داده , بانک اطلاعات و یا دیتا بیس مفهومی است که امروزه به موازات ذخیره و بازیابی دیتا و اطلاعات در حال توسعه و پیشرفت هست . با استفاده از بانک های اطلاعاتی شما قادر خواهید بود داده ها بعد از ذخیره سازی و پردازش بصورت اطلاعات حیاتی دریافت و نگه داری کنید .</description></item><item><title>سورس کد وبسایت با استفاده از ASP.NET Webform پیشرفته</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/example-project-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/example-project-1/</guid><description>جهت اطلاع (مهم) :
بمنظور تقویت و آشنائی با ASP.NET و نیز آشنائی بیشتر با زبان برنامه نویسی سی شارپ میتوانید از این آموزش استفاده نمائید ولی با توجه به ارتقا و بهبود تکنولوژی ASP.</description></item><item><title>سی شارپ سطح پیشرفته (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/advanced-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/advanced-doc/</guid><description>
داکیومنت آموزشی سی شارپ سطح پیشرفته با 40 پروژه آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
آشنایی با انواع کست در سی شارپ آشنایی با اورراید کردن متد ها آشنایی با لیست آرایه ها آشنایی با متد اورراید تو استرینگ آشنایی با معیار برابری در رشته ها آشنایی با کست آبجکت در سی شارپ آشنایی با انواع سازنده ها آشنایی با کلاس های انتزاعی آشنایی با اینترفیس و کاربرد آن آشنایی با روش های مدیریت خطا در سی شارپ آشنایی با کست نمودن اینترفیس ها آشنایی با دلیگیت ها و انواع کاربرد آن در برنامه آشنایی با اینتر فیس و پترن آی کامپیریبل آشنایی با اینترفیس و پترن آی کلونیبل آشنایی با شالو کپی آشنایی با سریالایز در سی شارپ و کاربرد های ان آشنایی با رفلکشن آشنایی با ایونت ها و پیاده سازی آنها در سی شارپ فایل های پیوست: فایل دانلود داکیومنت سطح پیشرفته سی شارپ (VIP)</description></item><item><title>سی شارپ سطح متوسط (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/intermediate-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/intermediate-doc/</guid><description>داکیومنت آموزشی سی شارپ سطح متوسط با 12 پروژه آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
آشنایی با کامپلکس تایپ ها در سی شارپ آشنایی با کست نمودن انواع به یکدیگر آشنایی با اورراید آشنایی با آرایه ای از کلاس ها آشنایی با اینترفیس آشنایی با کلاس های ابستراکت آشنایی با کلاس های استاتیک آشنایی با یلد در سی شارپ آشنایی با شمارشی کردن توابع آشنایی با شمارشی کردن کلاس ها آشنایی با معیارهای برابری در سی شارپ آشنایی با تایپ پارامترها آشنایی با فضای نام فایل ها آشنایی با فایل اینفو آشنایی با دایرکتوری اینفو آشنایی با استریم رایتر آشنایی با استریم ریدر آشنایی با سرالایز نمودن کلاس ها آشنایی با ایکس ام ال و خصوصیات آن آشنایی با ایکس ام ال و تایپ پارامتر آن آشنایی با دلیگیت آشنایی با کلاس لایبری **توجه : **تمامی داکیومنت ها بصورت رایگان در گیت هاب طلوع قرار گرفته است.</description></item><item><title>سی شارپ سطح مقدماتی (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/beginner-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/windows-programming/csharp/beginner-doc/</guid><description>
داکیومنت آموزشی سی شارپ سطح مقدماتی با 30 پروژه آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
آشنایی با متغیر ها و انواع داده ای در سی شارپ آشنایی با انواع داده ای صحیح و اعشاری و مقادیر مورد نیاز در حافظه برنامه آشنایی با نوع داده رشته ای آشنایی با دستورات شرطی و حلقه های تکرار در برنامه آشنایی با دستور سوئیچ کیس و انواع روش های استفاده از آن در برنامه آشنایی با آرایه ها در زبان سی شارپ و بررسی حالات مختلف کار با آرایه ها آشنایی با کلاس ها در زبان سی شارپ آشنایی با سازنده ها در کلاس ها آشنایی با مبحث اوورلودینگ و استفاده از آن در سازنده ها آشنایی با روش های مختلف استفاده از سازنده ها در برنامه آشنایی با اجزای کلاس ها در سی شارپ آشنایی با فیلد ها در سی شارپ آشنایی با متد ها در سی شارپ آشنایی با ساختار استراکت در سی شارپ آشنایی با شباهت ها و تفاوت های موجود در کلاس و استراکت آشنایی با نوع داده شمارشی آشنایی با روش های ارسال پارامتر به متد ها آشنایی با روش های ارسال پارامتر در کلاس و استراکت آشنایی با پراپرتی ها در سی شارپ آشنایی با انواع پراپرتی ها و روش های دسترسی به آنها آشنایی با تکنیک های کار با نوع داده رشته ای آشنایی با کامپلکس تایپ ها در سی شارپ آشنایی با روش استفاده کلاس ها در یکدیگر آشنایی با تکنیک های کار با کلاس ها در سی شارپ آشنایی با پترن سینگل تون در سی شارپ فایل های پیوست: دانلود داکیومنت سطح مقدماتی سی شارپ (VIP)</description></item><item><title>فایر باگ و کالر زیلا در فایر فاکس (پارسی_مقدماتی)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/firebug-and-colorzilla/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/firebug-and-colorzilla/</guid><description>ویدئو آموزشی فایر باگ و کالر زیلا در مرورگر های فایر فاکس و کروم (HTML,CSS,Console)
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
آشنایی با افزونه فایر باگ و کالر زیلا آشنایی با نحوه دانلود و نصب افزونه های فایرباگ و کالرزیلا آشنایی با محیط کاربری کالرزیلا آشنایی با کالر پیکر در کالرزیلا آشنایی با نحوه بدست آوردن کد رنگ در صفحات آشنایی با تولید کننده خودکار سی اس اس در کالرزیلا آشنایی با گرادیانت در سی اس اس آشنایی با محیط کاربری فایر باگ آشنایی با تب اچ تی ام ال در فایر باگ آشنایی با تب سی اس اس در فایر باگ آشنایی با تغییر دیزاین در فایر باگ بصورت ران تایم آشنایی با بدست آوردن آدرس یک المان خاص در فایر باگ آشنایی با اعمال تغییرات نهایی در استایل شیت ها آشنایی با شبیه ساز فایرباگ در مرور گر کروم آشنایی با تب المنت در کروم و معادل آن در فایرباگ آشنایی با تب ریسورس و معادل آن در فایرباگ آشنایی با تب کنسول درفایر فاکس آشنایی با تب کنسول در مرور گر کروم آشنایی با جاوااسکریپت آشنایی با جی کواری آشنایی با ناگت گالری آشنایی با نحوه نصب پکیج جی کواری آشنایی با اجرای کدهای جاوااسکریپت در کنسول فایرباگ آشنایی با متد لاگ در کنسول فایرباگ آشنایی با متد وارن در کنسول فایرباگ آشنایی با متد اینفو در کنسول فایرباگ آشنایی بامتد ارور در کنسول فایرباگ آشنایی با نحوه خلق خطا در کدهای جاوااسکریپت و جی کواری آشنایی بادیباگ کردن خطا ها در کنسول فایرباگ فایل های پیوست: Tolooco.</description></item><item><title>مجموعه یکصد ترفند پیشرفته jQuery (رایگان)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-tricks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-tricks/</guid><description>در این دوره، شما با یکصد تکنیک و ترفند jQuery آشنا می شوید که برای کلیه ی سطوح قابل استفاده می باشد. در این مجموعه، نکات ارزشمندی وجود دارد که در مستندات jQuery موجود نیست.</description></item></channel></rss>