<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>برنامه نویسی وب کلاینت ساید on گروه آموزشی طلوع</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/</link><description>Recent content in برنامه نویسی وب کلاینت ساید on گروه آموزشی طلوع</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fa-IR</language><atom:link href="https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>HTML4 &amp; CSS2 (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/html4-css2-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/html4-css2-doc/</guid><description>&amp;nbsp;
&amp;nbsp;
داکیومنت آموزشی زبان طراحی اچ تی ام ال با 27 پروژه و داکیومنت سی اس اس در 71 پروژه .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
معرفی زبان طراحی اچ تی ام ال آشنایی با تگ ها آشنایی با ارتباط متن ها و تگ ها آشنایی با&amp;nbsp; قرار دادن لینک در صفحات آشنایی با&amp;nbsp; قرار دادن تصاویر در صفحات آشنایی با ایجاد جداول در صفحات آشنایی با اسکریپت های بوت استراپ آشنایی با تقسیم بندی صفحه توسط جدول آشنایی با ارتباط بین جداول و متون در صفحات آشنایی با لیست های مرتب شده و غیر مرتب شده آشنایی با استایل دادن به صفحات و متون آشنایی با روش طراحی به کمک دیو آشنایی با کسکیت استایل شیت ها (CSS) آشنایی با روش اعمال استایل درون خطی آشنایی با روش اعمال استایل درون صفحه ای آشنایی با روش اعمال استایل خارجی آشنایی با تگ ها و استایل ها آشنایی با&amp;nbsp;آی دی ها و استایل ها آشنایی با کلاس ها و استایل ها آشنایی با تصاویر و استایل ها آشنایی با دیو ها و استایل ها توجه :برای دریافت این فایل نیاز به عضویت ویژه و یا خرید محصول میباشد.</description></item><item><title>Javascript (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/javascript-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/javascript-doc/</guid><description>&amp;nbsp;
داکیومنت زبان جاوا اسکریپت با 21 پروژه آموزشی .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
آشنایی با متغیر ها و انواع داده ای در جاوا اسکریپت آشنایی توابع موجود در کتابخانه جاوااسکریپت آشنایی با تعریف و بکار گیری متغیر ها در جاوا اسکریپت آشنایی با تعریف و بکارگیری توابع در جاوا اسکریپت آشنایی با متد آلرت در جاوا اسکریپت آشنایی با متد رایت در جاوا اسکریپت آشنایی با کلاس ویندو در جاوا اسکریپت آشنایی با ساخت ماشین حساب در جاوا اسکریپت آشنایی با ساخت منو&amp;nbsp; در جاوا اسکریپت آشنایی با ساخت ولیدیشن در جاوا اسکریپت آشنایی با اجزای کلاس ها ویندو در جاوا اسکریپت آشنایی با پخش موزیک در جاوا اسکریپت آشنایی با حرکت صفحه در جاوا اسکریپت آشنایی با نرم افزار 1st Javascript Editor Pro &amp;nbsp;</description></item><item><title>jQuery (داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-doc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-doc/</guid><description>داکیومنت زبان جاوا اسکریپت با 16 دسته بندی و بیش از 40 پروژه آموزشی .
&amp;nbsp;
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
&amp;nbsp;
معرفی جی کواری دانلود و نصب آخرین نسخه جی کو اری آشنایی با سلکتورها در جی کواری آشنایی با فیلترها در جی کواری آشنایی با جی کواری و سی اس اس آشنایی با آشنایی با تراورسینگ در جی کواری آشنایی با آشنایی با مانیپولیتینگ در جی کواری آشنایی با درج متن توسط جی کواری آشنایی با جایگزینی متن توسط جی کواری آشنایی با کنترل سی اس اس ها در جی کواری آشنایی با رویدادها در جی کواری آشنایی با ایونت آیجکت ها در جی کواری آشنایی با ایونت هلپرها در جی کواری آشنایی با انیمیشن در جی کواری آشنایی با افکت نمایش و پنهان نمودن در جی کواری آشنایی با افکت فید این و فید آوت در جی کواری آشنایی با افکت اسلاید در جی کواری آشنایی با انواع افکت های انیمیت در جی کواری آشنایی با ترکیب ای جکس و جی کواری &amp;nbsp;</description></item><item><title>WebsiteDesign_PDF</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/websitedesign_pdf/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/websitedesign_pdf/</guid><description>آموزشهای مرتبط با طراحی وبسایت در قالب پی دی اف در این صفحه قرار میگیرند.
&amp;nbsp;</description></item><item><title>آموزش تصویری HTML &amp; CSS به زبان پارسی</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/html-css-video-tutorial/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/html-css-video-tutorial/</guid><description>&amp;nbsp;
زبان طراحی اچ تی ام ال و استایل شیت ها به عنوان زوج قدرتمند در طراحی صفحات وب به شمار میروند .زبان طراحی اچ تی ام ال با گذر بیشتر از یک ده از عمر آن توسط W3C یا کنسرسیوم جهانی وب ایجاد و تا به امروز گسترش داشته است.</description></item><item><title>آموزش تصویری Javascript به زبان پارسی</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/javascript-video/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/javascript-video/</guid><description>&amp;nbsp;
جاوا اسکريپت يک زبان اسکريپتي است که اکثرا براي نوشتن کدهایی که قرار است روي مرورگرها و بخصوص در سمت کلاينت اجرا شود مورد استفاده قرار ميگيرد. بسياري از طراحان وب ، براي روح بخشيدن به صفحات استاتيک HTML از پلاگین های&amp;nbsp;جاوااسکريپت بهره ميگيرند (مانند اسلایدرها) .</description></item><item><title>آموزش تصویری jQuery به زبان پارسی</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-video-tutorial/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-video-tutorial/</guid><description>&amp;nbsp;
زبان برنامه نویسی JavaScript، یک زبان برنامه نویسی خیلی پیچیده و گسترده است و یادگیری کامل آن به زمان و حوصله خیلی زیادی نیاز دارد. jQuery فریم‌ورکی که بر اساس زبان برنامه نویسی جاوا اسکریپت ایجاد شده است.</description></item><item><title>آموزش رایگان کامل و پیشرفته فایرباگ و سایر ابزارهای مهم</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/firebug-and-tools/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/firebug-and-tools/</guid><description>فایرباگ مهم ترین و مفید ترین ابزار برای طراحی واسط کاربری تحت وب می باشد. در این دوره ی آموزشی، کلیه ی ویژگی های فایرباگ را با دقت زیاد و به صورت کاربردی فرا میگیرید و مهارت های طراحی وب خود را به صورت چشمگیری ارتقا می دهید.</description></item><item><title>فایر باگ و کالر زیلا در فایر فاکس (پارسی_مقدماتی)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/firebug-and-colorzilla/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/firebug-and-colorzilla/</guid><description>ویدئو آموزشی فایر باگ و کالر زیلا در مرورگر های فایر فاکس و کروم (HTML,CSS,Console)
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
آشنایی با افزونه فایر باگ و کالر زیلا آشنایی با نحوه دانلود و نصب افزونه های فایرباگ و کالرزیلا آشنایی با محیط کاربری کالرزیلا آشنایی با&amp;nbsp; کالر پیکر در کالرزیلا آشنایی با&amp;nbsp; نحوه بدست آوردن کد رنگ در صفحات آشنایی با تولید کننده خودکار سی اس اس در کالرزیلا آشنایی با گرادیانت در سی اس اس آشنایی با محیط کاربری فایر باگ آشنایی با تب اچ تی ام ال در فایر باگ آشنایی با تب سی اس اس در فایر باگ آشنایی با تغییر دیزاین در فایر باگ بصورت ران تایم آشنایی با بدست آوردن آدرس یک المان خاص در فایر باگ آشنایی با اعمال تغییرات نهایی در استایل شیت ها آشنایی با شبیه ساز فایرباگ در مرور گر کروم آشنایی با تب المنت در کروم و معادل آن در فایرباگ آشنایی با تب ریسورس و معادل آن در فایرباگ آشنایی با تب کنسول درفایر فاکس آشنایی با تب کنسول در مرور گر کروم آشنایی با جاوااسکریپت آشنایی با جی کواری آشنایی با ناگت گالری آشنایی با نحوه نصب پکیج جی کواری آشنایی با اجرای کدهای جاوااسکریپت در کنسول فایرباگ آشنایی با متد لاگ در کنسول فایرباگ آشنایی با متد وارن در کنسول فایرباگ آشنایی با متد اینفو در کنسول فایرباگ آشنایی بامتد ارور در کنسول فایرباگ آشنایی با نحوه خلق خطا در کدهای جاوااسکریپت و جی کواری آشنایی بادیباگ کردن خطا ها در کنسول فایرباگ توجه :برای دریافت این فایل نیاز&amp;nbsp;خرید محصول میباشد.</description></item><item><title>مجموعه یکصد ترفند پیشرفته jQuery (رایگان)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-tricks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/web-clientside/jquery-tricks/</guid><description>در این دوره، شما با یکصد تکنیک و ترفند jQuery آشنا می شوید که برای کلیه ی سطوح قابل استفاده می باشد. در این مجموعه، نکات ارزشمندی وجود دارد که در مستندات jQuery موجود نیست.</description></item></channel></rss>