<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>دوره های برنامه نویسی وب با ASP.NET وب فرم on گروه آموزشی طلوع</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/</link><description>Recent content in دوره های برنامه نویسی وب با ASP.NET وب فرم on گروه آموزشی طلوع</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fa-IR</language><atom:link href="https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ASP.NET Web Form (سورس + پابلیش )</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/example-project-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/example-project-2/</guid><description>سورس کد وبسایت طراحی شده با ای اس پی دات نت وب فرم بهمراه فایل پابلیش وبسایت.
آیتم های بکار رفته در این وبسایت عبارتند از :
پیاده سازی و طراحی ترکیبی دیو و تیبل پیاده سازی استایل شیت با استفاده از تم پیاده سازی بحث چند زبانگی (فارسی و انگلیسی) پیاده سازی سایت با استفاده از مستر پیج پیاده سازی کانتنت پلیس هولدر های حرفه ای در مستر پیج پیاده سازی یوزر کنترل های لاگین , رجیستر , ویرایش پروفایل , تماس با ما و حذف کاربر یاده سازی ولیدتورهای ریکوایر , اکسپرشن , کامپیر , رنج و کاستوم پیاده سازی بانک اطلاعاتی اس کیو ال سرور با استفاده از ای دو او دات نت نسخه دو پیاده سازی سی ام اس ویرایش سایت برای ادمین پیاده سازی صفحات راهنما , تماس با ما , خانه ,لاگین , رجیستر ,ویرایش پروفایل , حذف کاربر پیاده سازی منو چند زبانه با استفاده وب دات سایت مپ پیاده سازی اسکین در فولدر تم پیاده سازی گلوبال ای اس ای ایکس برای تبدیل وبسایت به وب اپلیکیشن پیاده سازی ارور هندلینگ و روشهای مدیریت خطا پیاده سازی آپلود آواتر کاربر در وبسایت پیاده سازی سشن و اپلیکیشن و اعمال امنیت یک گانه پیاده سازی تریپل ای پیاده سازی آدنتیکیشن فرم پیاده سازی آتوریزیشن یوزرز پیاده سازی آدیتینگ و لاگ کردن اطلاعات پیاده سازی ارسال ایمیل به کاربر و ادمین سایت پیاده سازی یوزر کنترل در وب دات کانفیگ درج توضیحات فارسی برای درک بهتر کد های سی شارپ نکات :</description></item><item><title>Bootstrap در ای اس پی دات نت وب فرم به زبان پارسی (فایل تصویری + داکیومنت)</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/bootstrap-course/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/bootstrap-course/</guid><description>&amp;nbsp;
&amp;nbsp;
آموزش تصویری بوت استراپ به زبان پارسی بهمراه داکیومنت .
سرفصل های آموزشی عبارتند از :
معرفی بوت استراپ نحوه دریافت و نصب بوت استراپ آشنایی با ناگت گالری آشنایی با ویژگیهای سی اس اس 3 و اچ تی ام ال 5 رسپانسیو کردن صفحات وب آشنایی با استایل شیت های بوت استراپ آشنایی با اسکریپت های بوت استراپ تقسیم بندی یک صفحه ایجاد پنل های حرفه ای در صفحات ایجاد فرم ورود اطلاعات کاربر در صفحات ایجاد دکمه های حرفه ای در صفحات ایجاد منو های حرفه ای در صفحات ایجاد اسلاید در صفحات توجه :این محصول رایگان شد.</description></item><item><title>دوره ی ASP.NET Web Forms پیشرفته</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/advanced/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/advanced/</guid><description>در ادامه آموزش ای اس پی دات نت سطوح مقدماتی و متوسط و استقبال کاربران محترم سایت و بنا به درخواست شما عزیزان سطح پیشرفته این آموزش ایجاد و در وبسایت قرار گرفت.</description></item><item><title>دوره ی ASP.NET Web Forms مقدماتی و متوسط</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/beginner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/beginner/</guid><description>جهت اطلاع (مهم) :
بمنظور تقویت و آشنائی با ASP.NET و نیز آشنائی بیشتر با زبان برنامه نویسی سی شارپ میتوانید از این آموزش استفاده نمائید ولی با توجه به ارتقا و بهبود تکنولوژی ASP.</description></item><item><title>سورس کد وبسایت با استفاده از ASP.NET Webform پیشرفته</title><link>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/example-project-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tolooco.github.io/courses/aspnet/webform/example-project-1/</guid><description>جهت اطلاع (مهم) :
بمنظور تقویت و آشنائی با ASP.NET و نیز آشنائی بیشتر با زبان برنامه نویسی سی شارپ میتوانید از این آموزش استفاده نمائید ولی با توجه به ارتقا و بهبود تکنولوژی ASP.</description></item></channel></rss>